（痴撚線）咪撚再傳2264 假資料

屌你老母帶腦fact check完先傳啦 3柴冇a點撚樣輔警

［抗分化］共匪宜家玩緊老技倆，拉一派打一派

共匪一貫手法，分化、滲透，然後拉籠一派打一派，政府有時會軟硬兼施，打下感情牌博同情，亦會派三毛做打手，屌/笑/鬧/玩膠嗰啲當然90%都係三毛，但亦都唔排除有真心膠中計信咗佢地一套，所謂拉一派打一派，群眾鬥群眾就係咁，要你自相殘殺，孤立主要敵人，然後共匪就可以輕鬆逐個擊破，2014年雨革因示威者內部分裂而亡，切記歷史教訓，無論如何都唔可以比三毛成功分化

咁佢叫咩，網上資料淨係顯示2264係輔警

未知 總之一撚定唔係輔警。未查到亂鳩傳做乜

成班熱血上腦
冷靜幾秒望下都知FAKE NEWS啦
都要亂咁傳

個網唔一定準
你search 1 都有result
佢可能只係個list上第2264個

淨係講number同樣先啦 名個啲之後再傳！！！！